信和隔離間手機用品鋪去咗邊？！

信和隔離間手機用品鋪去咗邊？！
雖則唔係最平，但已經同鴨寮街價好接近
星際賣 38 蚊既野佢 十幾蚊就買到
勁過咩肥仔倉十幾皮，間野去咗邊？！

賣咁平仲去得邊

坦白講，其實佢賣既野都算貴
因為我經常去華強北，所以知批價
但大部分的確比街外平既

去華強係平，我都一年去一兩次
但你忽然有需要果度真ok
一粒adapter 一條線十幾蚊，旺角賣，完全無投訴

好似係特賣場?
斜對面朗豪坊方向好似都有間,唔知執左未

thx 得閒去搵搵

唔該哂 特登搵番張相出黎